# Опишіть своїми словами різницю між функціями setTimeout() і setInterval()`.

setTimeout() - це таймер який виконує якусь дію післязаданого відрізку часу, а setInterval() - це метод, що буде виконуватия якусь дую кожен заданий проміжок часу.

# Що станеться, якщо в функцію setTimeout() передати нульову затримку? Чи спрацює вона миттєво і чому?

Цей метод буде викликаний відразу після того як завершиться виконання поточного коду, тобто реальна затримка ніколи не буде рівнятися 0. Задана затримка нуль лише означає, що метод буде викликаний настільки швидко, настільки це можливо в календарі викликів.

# Чому важливо не забувати викликати функцію clearInterval(), коли раніше створений цикл запуску вам вже не потрібен?

Бо сама функція, а особливо змінні на які вона посилаєтсья продовжуть займати пам'ять браузера.
